其實日文係咪好易學？

成日有人話去日本讀一兩年語言學校 就喺日本讀到大學/做到野
但係點解咁多人學英文學咁多年連鬼佬問路都應付唔到？

咁你講學英文啲人係喺英國/美國讀英文？

去一個係當地
一個非當地
此po已完

易學難精

入唔入我哋尖谷